有冇人收到「大學聯會」電話

2017dse雞
溫溫下書無啦啦有個6690x519嘅電話打黎，話自己係大學聯會 聽到未聽過於是無理佢，聽人講好似會問你學校名+有咩升學打算，貌似係傳銷狗
有冇人都收到 利申：考oral冇填過問卷

仲要知道你叫咩名

試過唔小心喺試場外做問卷畀咗電話 係我戇㞗
然後考完未放榜返緊寫字樓嗰陣佢打來
問我有咩打算？預自己幾多分？
我話35、36左右啦
好快收線
之後無收過電話

利申：放榜真係有呢個分

你個FD填你電話